GME/AMC/BB 賺到錢應該捐去邊

612已經捐過

大家有乜建。想有直接幫助到人

請出招

冇
自己用最實際

捐比我再幫你all in 入去gme賺多個bouble

屌。不如自己買

燕子生命

我幫你買SH唔會比人震走

真係唔知呢個組織

移民英國 開店 請手足 攪大佢。
攪大左搵到錢 就資助下 起香港民族學校

俾啲老豆老母先啦

講野前用下腦先啦 人人都識做生意咁香港都無窮人啦